蔣麗芸好想做特首

一個好的領袖，既要愛護人民，同時在逆境時亦要具備堅強的意志， 帶領社會走出困局！
林鄭特首在記者會上提出很多問題！但解決方案呢？
失望！！！
by facebook

發夢,仲有何妖
支持,好過林鄭

佢大情大性好多野睇得出係真心, 至少會同你溝通, 選擇有限既情況下我會支持.